香港快運取消去大阪航班 偏偏我個班來回無取消？

2月16-20，22-27，29至3月等等都有取消
但我係21出發 28回港 點解依兩日航班唔取消！

天意

26幾時有取消 我唔想去啊

係wo屌
Cut d唔cut d做乜 我要用黎退airbnb錢架ma

但係咪有得改時間？

巴打留意同機有幾多轉機支那人

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

屌 唔撚去
我要退錢！

取消曬d紅眼機，淨返靚時間想等到最後一刻
換撚左手都仲係咁賤

真係好仆街
取消啲零晨機 當解決公關災難

個網係取消咗嘅航班?

係

其實反而好想問點解東京果啲冇停飛

依個我都疑惑

仆街日日都有取消就係我去嗰兩日冇

Same

Btw黎緊我月尾我都要有event過去，真心佢而家咁決定我反而唔上唔落

我個班都無！
屌佢老母！
又唔比退錢

請問airbnb係末可以退？

要準備文件，包括航班取消證明

HK Express 苦主集中討論區

去我post傾，一齊諗點投訴！
一定要迫佢退錢

好！ 依家係屋企咁得閒。日日屌撚柒佢

我打hot line 又cut線
Online客戶服務中心 炸佢又唔覆機

屌撚佢 我仲炸緊

踩上門

佢無應我機呀屌

有無地扯

我都係

集中票源（你懂的）

我都係
我唔想去喇

玩你

做咩噤唔開心咁？

機場？

巴打我都係21出發

日本機JetStar先係高危
香港去大阪東京都係支那人坐JetStar多

再過幾日，甚至當日先cut都唔奇
垃圾仆街公司

有d野整定
kobe搭咁多次直升機都無事
係lebron破左佢得分記錄之後就炒機

改時間要錢

如果去程冇取消 回程取消是咪可以退曬？

你買咩先得la垃圾航空

唔係改航線先要補差額？

佢好似仲未cut去東京的航班，望穿秋水.....

點解要留返靚時間

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

點都要留返個port嘅，唔可以一刀切

點解唔去 喺香港死城咁

唔使，搵客服，乜都唔問即刻退

21凌晨12點機去東京

揾線上客服啦，我等左兩三日先有人覆，不過佢一覆乜都無問就即退啦

點解cut d 唔 cut d?

樓豬都冇俾人取消航班....

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

RIP 中硬 日本已成為役區

去之前一星期取消可以退半
直接上佢個網禁就得

香港先係疫區比人禁

無禁落黎睇唔知係樓主問

要留翻兩日運d武漢人走啊
日日取消曬點運

我都係,但佢要我證明

仲要係之後個日。。

係驚飛機

呢條花見小路唔係唔影得相？

我個班都冇取消 唔敢去了

真 著保護衣都唔掂 好多大陸閪香港轉機

邊到睇佢取消左咩機

唔取消會唔會機上有重要人物？
讓領導先走？

屌 我都唔想去 cut我啦屌

嚟晒香港轉機

快d cut我吧

塞晒全部人落呢班機

台中唔會cut?

我24號飛大阪都冇取消到😭